鬼妹同港女有乜分別？

貪慕虛榮?

一個西臭一個西香

一個有波，唔會搵手遮住心口，任你睇
一個冇波，唔知點解成日用手㩒住個心口行街

一條紅磡海底隧道，一條西區海底隧道？？

鬼妹黃金

港女覺得自己係黃金既一舊屎

體毛過多

一個全身鞋-鬼妹多數像一個刷
一是全身滑-黑妹都滑